港鐵放火, 張潤衡叫受害者加油

張潤衡話: 睇到我燒成咁都做到人生鬥士
你都得

你死未？